6k 筆直 3-5日 去邊好？

9/10月清AL 想去個短trip
大約3-5日 今次想洗少啲 4-6k
去邊好

廣州

廣東

唔返大陸得唔得

大嶼山

長洲

台灣

日本 手月
1500 uo
4日酒店 1500
1000 交通
2000 食野

長州 青衣
book間酒店當自己渡假

台灣四日

住宿幾錢 未去過

咩係手月

住青年旅館100頭1晚 重要係西門站附近
男女同房 而且好多韓妹自己一個去
可以晚晚同佢地傾計
利申 住過

越南
3000有交易

越南人好友善、乾淨企整
有兩個世界自然遺產，中部個國家公園超級正
50美金入場費，仲有獨木舟/zipline/探險玩

正喎 有無名

咁你又知⋯⋯